祝一眾連登仔 「石破天驚，點石成金」

用石頭封利是？

見到你咁真係好可憐肉酸。

傻鳩

屌你老母石頭佬

樓主啲利是好重手喎

樓主收咗幾多封石頭利是

我以為你消失咗

多謝樓主 祝樓主石頭滿屋